去日本旅行去到中曬毒

之前去四國，舊年去關西同北九州，今年去完南九州，嚟緊八月又再去北九州去埋上次冇去到嘅長崎
太鍾意係日本果種旅遊模式，尤其自己仲係個學生哥budget有限，每次買UO機票住東橫inn偶然一晚住溫泉旅館，竹蔗價錢換嚟燒鵝味道，返香港隔一排見UO有優惠就又忍唔住手買
神奇嘅係去咁多次都唔會悶，點解會咁

即刻搏咀

食野好貴喎
邊有咁多次

我都好鐘意日本
學生哥plan 緊第三次去日本
上兩次去左大路d 嘅osaka/tokyo
之後仲有咩地方好推介？
因為見有d 地方幾偏下自駕遊先好玩
但學生鬼有車

狗國

gay

福岡

同香港比日本食野一d都唔貴

其實唔貴，特別而家一碟牛河都要40-50蚊

想食平嘢，可以食便利店/牛丼
中價嘢，定食餐廳同拉麵舖大把選擇
貴少少食魚生或者燒肉都平過香港，宮崎牛好撚正，南九州青島魚生又新鮮又平

諗住今年學車，以後就可以自駕遊
冇車嘅可以上JR個網睇下佢去邊d站，去日本唔揸車就一定要靠JR

九州

一定要1take pass喎
唔係個國際執照要等到天荒地老先有

學車到pass完等甩埋P
前後差不多2年
加油吧

利申: plan緊下年九州自駕
高千穗 阿蘇 黑川 九重 由布院 去埋河內藤園